====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 l ' augmentation d ' emplois qui résulterait en région parisienne de la poursuite des tendances récentes jusqu ' en 1985 (5 . 690 . 000 emplois en 1985 en prolongeant les tendances;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

